頭先斷網?

定係我問題?

我都上唔到

斷咗一陣，依家load唔到圖

我都無左一陣

仲斷緊
我要用VPN先上到

好返了

我都斷咗一陣

discord 都彈左

香港城牆

高登同立場都上唔到

海底電纜

斷左兩三次

加一

係

啱啱先恢復正常翻

又有咩topic 講中左 ?

youtube discord都上唔到

係個app嘅問題

但係我一連HKETV嗰個VPN就用到

唔係
YouTube都上唔到
不過而家好返啦

用網頁都係LOAD唔到,依家先LOAD到

上唔到咪上唔到
大驚少怪

HKBN 上唔到，
用返smartone 就上到